Naša rodina sdružuje do Noveho Roku. Představuji stromu. je zdobena hračky a pozlátko. Pod stromu ukrývám se dárky. Přikrýváme slavnostní stůl. Za stůl sadim se v 23.45. Nalévamé šampaňské. B 24.00 prezident brahopřeje rusové na nový rok. Potom všihni jit na procházku na různé slavnosti. Se vrátit domů toliko před svítáním.
